<p align="center"><a href="https://laravel.com" target="_blank"><img src="https://raw.githubusercontent.com/laravel/art/master/logo-lockup/5%20SVG/2%20CMYK/1%20Full%20Color/laravel-logolockup-cmyk-red.svg" width="400"></a></p>

<p align="center">
<a href="https://travis-ci.org/laravel/framework"><img src="https://travis-ci.org/laravel/framework.svg" alt="Build Status"></a>
<a href="https://packagist.org/packages/laravel/framework"><img src="https://poser.pugx.org/laravel/framework/d/total.svg" alt="Total Downloads"></a>
<a href="https://packagist.org/packages/laravel/framework"><img src="https://poser.pugx.org/laravel/framework/v/stable.svg" alt="Latest Stable Version"></a>
<a href="https://packagist.org/packages/laravel/framework"><img src="https://poser.pugx.org/laravel/framework/license.svg" alt="License"></a>
</p>


1. Informasi kelompok (nomor kelompok, anggota, tema project yang diangkat)
2. Link video demo yang berisi penjelasan singkat mengenai project yang dikerjakan (mencakup ERD, template yang dipakai, code, demo web)
3. Link deploy di hosting sendiri atau heroku (opsional). 

KELOMPOK 10
Anggota:
1. Rio Aurachman
2. Deti Nadya Rahma
3. Afrilio Franseda
Tema Project: SOCIAL MEDIA

2. Link video demo: 
